「突發」巴舒亞衣打假波 拎起個波再射入龍！

寡人笑左. jpg

10/10

笑死

省自己無牌架低能

American funny video

冇波入都有得做新聞

原來係中柱

同尼馬有得揮

即場睇到已經笑死
再睇慢鏡

如果佢個反態係冇縮應該幾型

On9仔有樣睇

ayi

Twitter king

Nigga

難分真與假

Bus auntie

好搞笑
成晚最好睇呢幕
完場個個球星都串佢

笑撚死

最後個下諗起tl

成場無波入係燥d

Assist +1
Goal + 1

有無人加埋尼馬不停轉圈落去
省中自己之後不停轉

我操你老母呀

柒到顛

笑到停唔到

這操作挺騷

咩事？

睇佢呢個慢鏡多過睇之前點入波

好撚on9呀屌

門前0.1碼都可以中柱

無睇場波

有無人可以解釋下佢點解咁做

上面咪有gif囉

成班人個焦點去左佢度

贊奴沙: 明明我入波

我轟既球員果然你最強既

下年fifa慶祝動作

巴舒亞伊嫌能力值80太低 FIFA開發商EA：開個99比你

櫻木花道

平時射波又唔見佢咁準

起碼有幾億人睇住佢柒

佢都係想學良仔姐

我指佢點解要咁做

隊友入左波1-0
佢慶祝諗住射入個龍
點知7左

fifa幾時出

操乜鳩.....

ho ball

笑撚死 條友知道自己柒 擺埋上IG話係新慶祝動作自嘲 明明就係自己柒撚左

...真係得你睇通睇透

咁肯放係IG自嘲都算係咁啦

你自尊心究竟強到去咩地步...

佢會自抽咁得意既呢個人

有沒加速版

我覺得你柒過包輸阿姨

柒既程度同舉手王有得揮